6/1 今日$10兩個批，唔洗用飲筒，港豬可以幫襯

你唔俾我用飲筒啜晒個內籠既「汁」先食個批？
飲筒呀~~我兩個批仲要兩支添呀~~